綠帽男黎講 武大郎出名d 定 香港教父陳同佳出名d?

陳同佳 住豪宅 有修女屌 仲有個神父日日當妹仔服侍佢

武大郎 千古留名

仲有無騎平常心？

你個正負評冇意思，因為佳佳都會千古留名